aeo pt點睇

今年有幾多錢一個鐘 係咪真係好chur

係 好撚chur

啱啱apply完 係咪無經驗都請？
純粹想要員工折

覆左你未

未啊 佢話最遲今日覆
但依家都無聲氣係咪凍過水

我都未有reply ching有未

未有 打定輸數

垃圾工

50

千奇唔好做 成撚日ot 啲大粒好系
要你係咁chur個客 最後俾個客屌